點樣分一個女仔係鍾意你定依賴你

有冇巴打可以分享下

連登仔：有冇得屌就知

你冇錢都同你一齊就叫鐘意你
你有錢先同你一齊就叫依賴你

真咩

咁 如果佢唔知我有冇錢呢

依賴係其中一種鍾意嘅表現
但係唔係鍾意嘅全部

其實有冇諗過你問埋啲咁嘅問題都證明其實你唔係好了解佢

咁佢知左你咪知囉

咁講我更加亂

下下講錢架咩

樓主中學生？

肯吞精=愛你

家下唔講
遲下都係會講

乜原來愛係咁簡單?

有冇可能唔會講

其實係

冇呀用下你個閪腦啦屌你老母冇錢就行撚開屙篤尿照下塊塊啦屌你老母